[隱藏身份] 多人全黑就係隱藏身份，少人全黑就係焦點

全黑
係用嚟避搜證
唔係用嚟避追捕

所以當快閃，或者進場離場時
人數唔多嘅全黑就會被target

狗可以透過記者live、藍屍報料、卧底去追蹤你嘅位置
再配合新戰術，揸架車去附近再落車捉人
導致今日開花傷亡慘重
所以我哋必須要檢討

Black Bloc

全黑已經好多人做𡁵
而得個濕鳩口罩，或者顏色背囊嘅，麻煩再改善吓
仲有你件黑色衫反轉著咪睇唔到logo囉

詳情可以睇我嘅舊Post

進場 / 離場

避Cam換衫之前講過，自己睇返上面條Link
呢度主要講心態，特別係如果你有文具喺身

你著街坊裝就係街坊，唔需要戴口罩，唔需要驚狗亦唔好仇視犬隻，唔好討論夢境
同時留意哨兵Channel，選擇安全路線
而當大量狗隻搜捕，可以喺安全地方等耐啲，千祈唔好強行進場 / 離場

撚狗嘅責任交返畀真街坊
而你嘅責任只有安全去到現場同返屋企

快閃

快閃最緊要就係快，做完就走，唔好停留
移動速度亦要快，唔好慢慢散步

人數唔可以多
目標亦都唔可以多

完成目標數量就即時散水，唔好貪心
最好就係做完都冇人知

題外話：撚狗

言語對狗隻其實傷害唔大
同埋依家鳩咬街坊
所以街坊撚狗一定要保持適當距離
知自己跑得慢嘅，就自己行遠少少

圍住嘅街坊最緊要係不被捕
實際傷害等高位手足嚟

記住，行動派少一個就少一個
大家務必小心

推

大家心態一定要升級
出到嚟就唔好掛住吹水散步

出面有好多職業揀
快啲嗱嗱聲轉返個職

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

Agger
任何行動，保護自身同附近嘅人嘅安全係最緊要
齊上齊落、出入平安係要靠每一位嘅謹慎

仲有，真係要做嘢嘅，麻煩你包好啲個樣
Cap帽、面巾、手套係必須

如果你得個濕鳩口罩
我唔介意你做返和理非
因為一百部閘機，都唔及我哋一個手足咁珍貴

P但推

同埋大家要量力而為
跑得慢就係跑得慢﹐唔夠力就唔夠力
無論你有幾想幫手都係改變唔到呢個事實

認清自己嘅能力
揀返適合自己嘅位置

推撚到你仆街

和勇相連

自己推

be watee
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

推唔郁

策略正確

tui

高質 但我推唔郁

再推

「仲有你件黑色衫反轉著咪睇唔到logo囉」
屌係bo，點解我諗唔到 仲要專登買全黑衫